{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013141",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 파스타"
    },
    "text": "客室数は34室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 ゲーミングPCはインテルコアi7とGTX1660で、最新ゲームをすべて楽しめるスペックを備えています。 カップルPCバトルグラウンドルームは追加で1人まで受け付けており、人数の追加は10,000ウォンです。 未成年者はご利用いただけません。パスタでも未成年者のご利用が制限されています。 お客様は入室前に身分証明書を確認する必要があります。 待合室の利用時間は、平日13時以前の入室は8時間、13時以降の入室は6時間と指定されています。 電気自動車の充電器も設置されており、2人基準の客室料金には人数追加の場合、10,000ウォンが追加されます。 現在はコロナのため、一部屋当たり3人以上の入室は不可能であり、入室超過によるキャンセルはお受けできません。 客室内では染色薬の使用が禁止されており、血洗いがひどい場合は賠償を請求することができます。 概して顧客は宿泊経験に満足しており、広い客室と快適なベッド、リーズナブルな価格に言及しています。 駐車施設は便利ですし、社長の親切な対応もいいという評価があります。 宿の内部は良好ですが、入室時に湿って臭いやトイレのリニューアルが必要な点が不便かもしれません。 水圧は満足でき、部屋の状態改善が必要に見えます。 宿泊施設ではスナック類デリバリーサービスとマルチ携帯電話充電器、洗濯サービス、コスプレ衣装レンタルなど様々な付加サービスを提供しており、全ての客室でWi-Fiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "34室です。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPCのスペックはどのようなものですか？",
            "answer": "インテルコアi7とGTX1660で、最新ゲームをすべて楽しめるスペックを備えています。"
        },
        {
            "question": "カップルPCバトルグラウンドルームには何人まで受け付けていますか？",
            "answer": "追加で1人まで受け付けており、人数の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "パスタでも未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、制限されています。"
        },
        {
            "question": "入室前に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室前に身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "待合室の利用時間はどのように指定されていますか？",
            "answer": "平日13時以前の入室は8時間、13時以降の入室は6時間と指定されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器も設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室料金に人数追加がある場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準の客室料金には人数追加の場合、10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "現在の状況では一部屋当たり3人以上の入室は不可能ですか？",
            "answer": "はい、現在はコロナのため、一部屋当たり3人以上の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で染色薬の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では染色薬の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊経験についての顧客の満足度はどのようなですか？",
            "answer": "概して顧客は宿泊経験に満足しており、広い客室と快適なベッド、リーズナブルな価格に言及しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車施設は便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の内部にはどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿の内部は良好ですが、入室時に湿って臭いやトイレのリニューアルが必要な点が不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "水圧は満足できますか？",
            "answer": "はい、水圧は満足できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供されている付加サービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではスナック類デリバリーサービスとマルチ携帯電話充電器、洗濯サービス、コスプレ衣装レンタルなど様々な付加サービスを提供しており、全ての客室でWi-Fiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 607
    }
}